{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46651&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 스카이"
    },
    "text": "207.07 GRAND OPEN最高級リネン咸陽ホットプレイス咸陽コスパモーテルプレミアムインテリア　周辺情報:咸陽市外バスターミナルまで600m徒歩8分、咸陽郡保健所まで600m自動車2分、咸陽郵便局まで400m徒歩7分、上林公園まで0.3km自動車4分、咸陽農協産地総合流通センターまで0.5km自動車4分、智異山咸陽市場まで50m徒歩3分、咸陽郡保健所まで300m徒歩5分。 2km、自動車で4分の距離の追加案内事項:未成年者は保護者同伴以外立ち入り禁止です。 ペットは立ち入り禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "最高級リネンホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "GRAND OPEN最高級リネンホテルです。"
        },
        {
            "question": "最寄りのバスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸陽市外バスターミナルまで600m徒歩8分です。"
        },
        {
            "question": "保健所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸陽郡保健所まで600m自動車2分です。"
        },
        {
            "question": "郵便局までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸陽郵便局まで400m徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "上林公園まで0.3km自動車4分です。"
        },
        {
            "question": "農協産地総合流通センターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸陽農協産地総合流通センターまで0.5km自動車4分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの市場はどこですか？",
            "answer": "智異山咸陽市場です。"
        },
        {
            "question": "保健所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "咸陽郡保健所まで300m徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は立ち入り禁止ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴以外立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットは立ち入り禁止ですか？",
            "answer": "はい、ペットは立ち入り禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 285
    }
}